N-е число Фибоначчи
==================

Последовательность Фибоначчи определяется так:

F(0) = 0, F(1) = 1, …, F(n) = F(n−1) + F(n−2).

По данному числу N определите N-е число Фибоначчи F(N).

---
## Формат входных данных ##

Вводится натуральное число N.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
6
```

---
## Sample Output: ##
```
8
```
